捷榮咖啡正式招股

如題
唔知第一日會唔會好似1705咁呢

Push

啲人去晒抽好醫生？

啲人去哂抽屎

呢隻ipo好細，最多5百幾萬，雖然係有舊股

等暗盤入

今日開始入紙抽？

Yes

都擔心升唔起 但唔理抽左先

抽一手當買場馬

蚊型到咁阿豬阿狗都頭槌飛

招股價幾錢？

《經濟通通訊社２７日專訊》咖啡及紅茶餐飲策劃服務供應商－捷榮國際（０２１１９）今
日宣布上市詳情，公司將於明下周一（３０日）起至５月４日中午招股，預計５月１１日上市，
招股價為１﹒５元至２﹒１９元，以每手２０００股計，入場費約４４２４﹒１元。是次招股將
發售２﹒３９億股，包括９０％國際配售及１０％公開發售股份。
基石投資者包括在東京證券交易所上市的日本公司ＮＨ Ｆｏｏｄｓ Ｌｉｍｉｔｅｄ同意
按發售價認購１０億日圓等值股份，以及新加坡上市公司Ｆｒａｓｅｒａｎｄ Ｎｅａｖｅ
Ｌｉｍｉｔｅｄ同意認購３２００萬股股份。

＊出售股份中有５６％為舊股＊

是次發售的２﹒３９億股中，包括４４﹒４１％股新股及５５﹒５９％股待售股份（舊股）
，所有待售股份原本皆由主席黃達堂所持有。在緊隨全球發售完成後，黃達堂所持有股份由６﹒
１８億股減至４﹒８５億股，持有股權比例由１００％降至６６﹒９６％。
若超額配股權未獲行使，以招股價中位數１﹒８４元計，公司預計全球發售所得款項共
１﹒５億元。集資款項中約４０％將用於進一步加強向客戶提供餐飲產品策劃服務的能力；約
２０％將用於有關收購、擴大、精簡或改造製造廠、物業、設施、設備或能力的資本投資；約
１０％將用於在東南亞拓展食品及餐飲業務；約１０％將用於進行產品客製化及開發，以及改善
技術實力；約１０％將用於加強銷售、巿場推廣及宣傳工作；及約１０％將用於營運資金及其他
一般公司用途。（ｋｙ）

抽幾多手保中一手

抽1手睇下點

若超額配股權未獲行使，以招股價中位數１﹒８４元計，公司預計全球發售所得款項共
１﹒５億元?

嘩，大股東真集資，你玩埋我份

去晒好醫生,無錢玩了

係未又搵股民出糧果D股

應該唔錯 有實績 又供應畀食店

望下隔離英記

榮記應該唔會咁掛

已頂頭搥

集資太大，反而我怕佢會似日清咁

老細走貨搵人接

白表抽

如果傳媒講下 會好啲

我綠表呀你等我食剩先

lm

港式茶記捷榮全部插晒旗wor
用天仁比 ?

成50%舊股
仲有大家睇下2013由新加波私有化至今市值暴漲4倍，要大抽唔阻你

所以用天仁比真係錯晒
佢暫時都仲係玩茶粉 咖啡粉
玩埋蛋 , 檸檬就真係餐飲霸權

真係似維他奶果類實業野

抽左6000希望中一手

睇氣氛既姐，渣幾個鐘唔洗禁介意

1671好快已平手，大約幾分鐘

暗盤兩個幾鐘好似全程水面喎

我用孖展當然唔係咁計

wai師兄呢隻落左幾多飛？

一注95頂息都近3000
加散注 ~

不過之前隻隻賺，算

呢隻野好有實力

攞13 年同而家比？ 13 年咩環境，而家咩環境？

抽左10000睇下點
都係執返餐茶但求

開定苦主區差唔多,人類總會重複同樣既錯誤

日本仔入股
咁睇得起

aastock個招股個到咩資料都冇既, 有冇人知咩事

入6000當玩下

等到5月3睇下有冇話超購

等超購先

so far 超購12倍

最後超購千倍

個個等平安d錢回籠 可能

完全無noise

好似日清咁我滿意
唔想急放

呢排招緊股d新股全部都被消失

日清好多棍上喎宜家 仲想點

呢隻好野黎 實賺
開市不問價追

記得到時貼你入撚左幾多貨

新股抽到第一日走 多數賺啦 (英記咁操作都賺)
貪心要高追/長揸 搏輸就唔好怨人囉

抽左3萬股 睇下最後中唔中

抽20000 sh

抽左10000

推

就咁睇氣氛, 同最近上左市咁多隻黎計
呢隻算抽得過

小孖300,000 股

冇咩聲氣 只怕似日清

等多幾日睇下氣氛點啦
順手放左醫生先

趕唔切喎

冇睇 睇日截咁算
等屌米

好似無乜消息，究竟有人兄弟抽架？

抽HPC加捷榮

本身想抽 但睇到超多舊股+超額得12倍

《新股情報》捷榮(02119)次日孖展近17.07億元 超購逾31倍 (17:55)

<匯港通訊> 本地咖啡及紅茶產品供應商捷榮國際(02119)今首日招股,據5間券商,首日為其借出近6.85億元孖展額,相當於公開售集資5200萬元計,超額認購逾12倍。

反應麻麻

一手

好醫生d錢聽日返？

隻野都唔算細隻
好難炒

唔過百好似無睇頭，求其抽十手算

<匯港通訊> 本地咖啡及紅茶產品供應商捷榮國際(02119)今首日招股,據5間券商,首日為其借出近6.85億元孖展額,相當於公開售集資5200萬元計,超額認購逾12倍。 (見下表) (BC)

捷榮(02119)
券商 孖展(億元) 息率(%)
輝立 8.70 1.88
耀才 近7.00 1.85
海通 1.00 2.38
信誠 0.30 1.78
永豐金融 0.07 2.50
共: 近17.07

集資額: 0.52
認購: 超購逾31倍

次日孖展超額多過日清總超購額

已抽2手

抽50手試試佢

少注

可能現金抽算

一手黨算
市場氣氛差之餘
依隻又舊股又b2b
質地幾靚都係保底，無大升啦

抽1手會中咩

唔中咪由佢 ...你話銀行抽要拎你$100就另計

Futu呢排免運抽

費*

致富不嬲免緊

垃圾Citibank都免

一手黨

<匯港通訊> 本地咖啡及紅茶產品供應商捷榮國際(02119)今日孖展截止,據5間券商,合共為其借出30.54億元孖展額,相當於公開售集資5200萬元計,超額認購逾57倍。 (見下表) (BC)

捷榮(02119)
券商 孖展(億元) 息率(%)
輝立 13.80 1.88
耀才 9.00 1.85
信誠 6.00 1.78
海通 1.58 2.38
永豐金融 0.16 2.50
共: 30.54

集資額: 0.52
認購: 超購逾57倍

睇嚟都抽得過

呢隻我抽到都唔想佢爆升住
俾我入貨先

係唔係截咗...

睇見隔離POST話
SHITTY早咗截...

抽左5手 希望中啦

抽左50手

致富 收左我50蚊wo 一時唔留意收撚左

抽左黃綠醫生先知捷榮上市，如果早知就唔洗中伏

應該會退返

抽左25手

鬥快走

x2 小注玩下算了

因為過咗正常時間所以會收，平時頭幾日都唔會收嘅

原來係咁 我今朝先抽

琴日5點前就免佣，今朝10點前就延長時段要正價

識玩就一定係抽同日另外果幾隻

咁多隻你會揀邊隻

大師有料到

媽左十萬股 、媽佢老母

最終以1.98元定價
都安心少少

無人抽 ？

未派晒彩
等下啦

今日公佈？

中一手

2中1

HSBC幾時先派彩

hsbc十中一 收左sms

恆生
5中0

派咗啦，抽1中1

我仲未有

抽唔中

#metoo

抽三中一

HSBC 2 中1

屌
大家都係用HSBC
我4都唔中1
你地就1中1

唔知連續第幾次唔中

I know that feel, bro

渣打幾時先知

痕身10中1

中1手

渣打好似特別慢

交易處理中 請稍候

中銀5中0

有聲 唔知幾時至知呢

6中2

富途 3中1

收市後

20中1

2中0
次次都唔中，屌你老母匯豐係咪真係有抽嫁

中銀 1中1

我想問暗盤係咪唔可以而家set定價？
定一定要16:15先？

上邊有人1中1
我地就連分都無得分

可能係好事黎呢

師傅 明白了

乜咁多水魚

唔好話唔提大家,呢隻最少3蚊

咁正野唔駛退市返黎香港益你啦，

隔離隻8仔好似重升得好D

Strong hold 佢老母

仲唔暗盤入？

50手中1手， 屌老母丫

Citi 2中1

唔止

咁幾多?

3.1

2.4走左
執8舊
大家加油

4

中銀1中0

目標價$8.3